香港9/6直至依家究竟幾多人失蹤、墮樓同變浮屍....

有冇人關注佢地 我地好似被人少少、少少咁殺害

關注到的話 人地專業殺手 知地點既只有郭文貴講既 但無人信

有冇link

我唔明佢講咩，有冇summary

佐敦醫院有地下室
赤柱海路用快艇運上深圳
新屋嶺

仲有幾百個執法黑屋

推